有冇人開始覺得其實喺連登真係睇下就算,同人辯論真係浪費腦力浪費心機

郁d你就五毛,

郁d你就左膠,

郁d你就正義撚道德撚.

郁d你就支那人你就支那基因你就低賤人種.

果然只能代表極少數人意見既討論區就係代表極少數人意見既討論區,

除此之外,該討論區入面仲要極端,偏激,消極於一身,並以此為核心價值.

而家先知?

弱智先會認真回post

懷疑九成用戶都係小學雞

每次有人撩交嗌，我就會諗起金鐘M記張相，之後就會覺得同呢啲低質毒撚拗好無謂

你宜家先覺悟會唔會遲左啲

標籤完就當自己駁贏咗架喇